<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tutorials on PMR3304 Site - Entrega 1</title>
    <link>http://localhost:1313/tutorials/</link>
    <description>Recent content in Tutorials on PMR3304 Site - Entrega 1</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Sep 2024 16:30:08 -0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tutorials/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Rádio</title>
      <link>http://localhost:1313/tutorials/flask/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 16:30:08 -0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/tutorials/flask/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Décadas de 50–60: Primeiros programas&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p class=&#34;paragraph-group&#34;&gt;Enquanto seguia no Exército, Silvio Santos voltou para o rádio. Como não atuava como paraquedista aos domingos, passou a trabalhar na Rádio Mauá nesse dia da semana, acompanhando o programa de Silveira Lima. Depois, transferiu-se para a Rádio Tupi. Nessa época, chegou a fazer algumas figurações para a TV Tupi. Também trabalhou na Rádio Continental, de Niterói.&#xA;Por trabalhar em Niterói, Silvio era usuário do serviço de barcas do Rio de Janeiro. Ao perceber que podia colocar um sistema de música para animar as viagens, apostou nesse novo tipo de serviço e pediu demissão da Continental. Conseguiu a aparelhagem e criou um serviço que trazia música e propagandas. O sucesso foi tanto que as barcas passaram a ter um bar e um bingo, onde o consumidor comprava um refrigerante e ganhava uma cartela para concorrer a prêmios como jarras e quadros.&#xA;Com o êxito no sistema de barcas, Silvio passou a ser o principal cliente da Antarctica na venda de refrigerantes e cervejas. Logo, passou a ser amigo de um dos diretores da empresa. Quando a barca ficou em reparos, Silvio foi convidado a ir para São Paulo. Conseguiu uma vaga na Rádio Nacional de São Paulo e continuou a carreira de empresário, criando uma revista chamada Brincadeiras para Você. Criou também uma caravana para se apresentar aos sábados e domingos em circos e clubes ao lado de outros artistas, que acabou ganhando o nome de &amp;ldquo;Caravana do Peru que Fala&amp;rdquo; devido ao apelido dado pelo amigo Manuel de Nóbrega, que fazia brincadeiras com Silvio em seu programa no rádio, deixando-o vermelho. Em 1958, Silvio participou de alguns &amp;ldquo;teledramas&amp;rdquo; na TV Paulista.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Televisão</title>
      <link>http://localhost:1313/tutorials/django/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 16:29:59 -0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/tutorials/django/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Principais programas que participou e/ou dirigiu na televisão:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol class=&#34;paragraph-group&#34;&gt;&#xA;&lt;li&gt;Programa Silvio Santos (seu carro chefe)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Show de Calouros&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Domingo no Parque&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Roletrando&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Porta da Esperança&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Topa Tudo por Dinheiro&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Qual é a Música?&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Vamos Brincar de Forca&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Casa dos Artistas&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Pra Ganhar é Só Rodar&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
